［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會_2

［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會

請熱烈到場支持！

洗腦

請熱烈到場支持

林奠唔好搞中學生

推

Push

721見呀！！！！ 起碼俾返100萬人我呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

推啊

咪又棧俾人圍
攞嚟衰

五大訴求，一係做一係唔做
有咩好傾

仲要推中學生去死屌佢老味林奠

Assemble

太古西北要連儂牆